[入嚟投票] 加國會議員多爾頓：你是否同意加拿大該杯葛下年北京冬奧？

92% yes

push